一句講晒 星期五入唔入機場？？？食譚仔

Happy Friday

入
唔入

聽聞機場間譚仔好足料！

自推十次 要共識

推到有人幫手做文宣

[事先通知] 8．18民陣完場全民入機場

畀埋評先走嘛 聽日點呀！

聽日 去 唔去

禁制令呀

我食碗過橋
要成幾個鐘

夜晚8點遮打花園wor

唔係星期日先咩

冇證件入唔到T1,T2

聽日去攬炒!

今日夠話去稅局啦 人呢

14年 佔旺 銅鑼灣 冇禁制令？

你去現場睇下先啦, 個個入口都有人CHECK 證

唔好記得寫定d資料比外國遊客參考呀：
例如
邊邊個個仔係加拿大籍
邊邊個個老公係英國籍
邊邊隻維尼個女係美國籍

唔好叫d鬼佬返去之後幫手叫自己政府徹銷佢地國籍呀
唔好叫d鬼婆返去之後幫手叫自己國家d銀行凍結佢地資金呀
唔好呀千祈唔好呀#:

封到 無登機證 無職員證 唔比入
T1 T2都係咁

所以先要集中所有人流 同時間入

唔入 去遮打花園

Saturday or Sunday All IN Please.

香港大專學界事務代表團聯同「我要攬炒」團隊於8月16日星期五於中環遮打花園舉辦之「英美港盟 主權在民」集會已正式獲警方批出不反對通知書。

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

我們誠邀各位香港人出席是次晚會，與我們一起攜手突破困局。

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」Rhythm Protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

原來今日有活動